宵夜 牛扒 年糕

好味

冇台妹甚麼都不是

唔好意思 你d牛未熟

台妹唔食年go

3成最正

噉食牛扒啦啩

絕對支持

牛上面一絲絲個啲咩黎

樓主咁食法仲唔肥過欣宜

乾蔥

增緊肥

多謝

支持你